915港島賀曼城輸波

大家盡情笑！聽日一齊港島狂賀曼城輸波！